
                      Enhorabuena aficionados a la gran pantalla, Woody Allen está de vuelta!!! Con un regreso espectacular a sus orígenes, al cine que mejor sabe hacer y a sus encantadores, siempre perturbadores personajes podemos volver a disfrutar de maravillosos y liantes diálogos, enredadas escenas que chocan y explotan de forma instantánea, marca de la casa. En esta ocasión, no sólo es un acierto el guión -amén de la siempre cuidada y acertada elección de la banda sonora- sino que destaca, sobremanera y de forma imponente, la elección de la actriz protagonista; una Cate Blanchett sensacional y espectacular, que luce sus mejores dotes interpretativas y que llena la pantalla con su sola presencia -nadie hace sombra a una estrella que reluce por sí misma-. Únicamente con estos dos aciertos -guión y actriz- es suficiente para rememorar los mejores tiempos de este peculiar director que, por suerte para el público asistente vuelve a ser quién era y albergar -sin perder- esperanzas de seguir disfrutando de él. Precisar y matizar, para incrédulos ingenuos que se aventuren a la sala sin ser devotos de este tipo de cine, que no es apto para todos los paladares; no puedes saborear ciertos platos cuando careces de la predisposición gustativa necesaria para ello. Para el resto, disfruten!!!
        
            